驚見火辣韓團歪樓照！Jennie 自拍穿「超寬鬆睡衣」粉絲崩潰

BLACKPINK 中的成員 Jennie 一向以性感火辣的造型為個人特色，近日卻有一張她身穿「超居家寬鬆睡衣」的照片外流，讓許多粉絲看傻了。

辣團 BLACKPINK 中的性感擔當 Jennie，時常利用個人 IG 分享登台辣照，像是昨天曝光的一襲黑色短洋裝造型，蕾絲邊的設計細節已經夠讓人噴鼻血了，加上裙擺短至腿根的剪裁，搭配 Jennie 性感撩人的拍照 POSE，讓一系列美照的火辣度衝到最高點。

不過同一時間 Jennie 竟然大方曝光了自己的居家休閒照，身穿超寬鬆的成套運動服，綁著隨興的丸子頭，與性感辣照相差十萬八千里，不少粉絲截圖後傻眼留言「這是剛睡醒吧」、「她不是 Jennie」、「女神下戲後大概就是這樣」、「這一定是睡衣」。

其實後來有粉絲起底 Jennie 這套休閒服，是來自韓國小眾品牌 Nieeh，過去時常出現在 Jennie 的穿搭造型中，有部分網友甚至猜測這是 Jennie 與好友 Chahee 共同創立的品牌，雖未經證實，但因為 Jennie 的愛用讓這品牌獲得許多好評及追隨，即使是寬鬆的睡衣款式，也同樣掀起流行。

色狗死全家🙏🏻

推

老闆娘